十連唔係難 即試

1

2

3

4

5

6

7

8

渣

渣ga

9

Nice

放棄未？

好廢

咁渣架

凌晨都咁多人斷本大爺十連 林早洩今次收得皮

渣架

no

食緊m記

你番高登連仲有機嘅

咁無挑戰性

咪食m記朱古力pie，垃圾

nope

？

去高登做個fair test.

不過網頁版 官方app 狗也不屌

回錯？

林早洩一日唔搞翻好高登我都唔返去